發現自己係弱智

晾衫開曬廚房啲窗
凍到仆街先記起可以關門

發現得太遲了

切.gif

凍死未